其實而家讀書真係買個希望

市況差讀到曉飛都冇用
好景個陣資助你讀，俾你早走上堂進修，最怕你唔做
而家真係得醫科nursing等人用
治療視光放射都可能飽和緊
商科law精算同一個餅分得越來越少，電腦又成日炒人
工程除左公共事業同起樓做得d咩
政府工，紀律部隊，醫療，炒賣，來來去去個幾味
而家返工已冇咩好講
雞肋，可有可無，返得happy就算
當進修係興趣班，學多樣傍身，冇期望冇失望
夠pop既可以wh碰運氣，做d當地等人用既工
但一定係勞工，外國又係太多專業人士
睇你點睇，外國做藍領工都他條過返香港中環寫字樓工